
                      La amo absolutamente! Pienso que es entretenida en todos momentos y la adición de musica de ABBA lo hace increíble para ver. Creo que Mamma Mia 2 es una impresionante secuela está mismo nivel que su predecesora, principalmente porque el reparto es muy divertido. Simplemente espectacular. la recomiendo encarecidamente.
        
            